支那最新消毒方法 隨機噴射不知名化學物品

橙劑？

原片

有毒氣體對人體無害
唔洗驚

中國化武唔會毒死人 放心

其實我想知係咩黎。

支那請香港人吃TG
而家自己要食番TG

黑警都有枝

入面裝咩化學物都得

病人口水

信政府, 唔洗驚, yeah

佢話係無毒消毒劑

氯消毒劑

氯氣，效能請參看沙林毒氣